點解以民建聯為首既奶共派咁想香港同大陸一樣？？

真係好想知，班奶共派再咁落去係咪最終想一國一制？

拎住外國護照，奶完共收哂錢咪出國享清福，根本唔關心香港變成點

認真諗吓香港改做中國化後會變成點？？
唔講唔討論真係唔會發生？？
唔好以為我唔知連登有紅色股東，
當人儍咩！

佢地只係想講中共岩聽既說話
不斷討好迎合 為自己政途,財路著想咋
你到時變一國一制又點
呢班人d仔女已經係外國讀緊書 又有外國護照

班奶共派係想香港一國一制

因為佢地係特權人士

咁佢地咪變上特權階層

佢地係想討好土共，而想香港同大陸一樣ge係土共

到時班奶共派同班富貴上網可以用VPN
其他人通通唔俾用

過橋抽板係土共既特性，用完即棄就一定

連登股東有人染紅

極速沉底

收錢做嘢姐

聽聞連登有股東係民建聯既人？
有冇相關人士出嚟澄清解釋吓？

一野轟上嚟

最on9係做議員要放棄外國護照

再上

香港係工作地方
屋企喺外國

屌你老母奶共狗

仲解咩釋，一齊返老家同牙祖團聚好過啦

睇撚俾人欺凌 冇反應